戒J日記

近排發現自己屙尿屙唔哂既感覺
一晚飲600ml水去成三次廁所(雖然我唔知正唔正常 )
個人又瘦唔識生肉
皮膚冇光澤有幾粒暗瘡咁
所以想搞返好副偈 個人都自信啲
希望開呢個post提醒下自己
每日上黎記錄下

15/11/2017
Day 1
今日第一日 周圍都望好多正妹 成日都扯到行一行
好彩都仲忍到
In trust

16/11/2017
Day 2
今日行左日山 行完返到屋企都攰哂散左
但係竟然都仲有想打丁既意欲
當每一次有衝動個時
我就即刻諗返呢個POST 同自己講你要忍住啊
發現呢個方法都幾有用
咁又完左一日

18/11/2017
Day 3
艱辛既一日終於過去
今日dayoff留左係屋企 上左一日網
咁又冇野做 難免會去睇下啲女女架啦
差小小就破左戒
三日入面呢日係最難捱
希望可以堅持到

作文引人po圖

18/11/2017
Day 4
唔知係咪因為琴日太多幻想
今日竟然冇咩衝動
完全冇諗過要打J
係輕鬆既一天

我呢段時間自己都睇唔少
影響唔到我既

19/11/2017
Day 5
今日又去左行山
雖然唔係好攰 但係己經習慣左唔打J既生活
所以都冇咩考驗發生
Keep going!!!

20/11/2017
Day 1
今日發生左啲好唔開心既事
係完全冇打J意欲既情況下打左2次
唉 當係比啲緩衝期自己啦
都未試過無啦啦戒咁多日
諗番起又傷9心

21/11/2017
Day 2
平談既一日
冇咩位可以著筆
好似已經唔會再諗打丁
唔洗再諗起呢個POST

三千人戒丁Telegram群